做車房既技工要有咩資格？

要有架全原裝既fd2

要黎做咩

你意思係做到師傅？

係
或者開間車房要咩資格

市區開？

有咩分別

做開奴隸
一日十個鐘，食飯15分鐘

咁返工減唔減到肥？

機電署拎牌

攞邊個先叫夠資格

要過左學師先做到師傅或者叫技工

想讀書架可以去vtc讀一年之後佢會介紹你去大廠到做
唔想曬時間架，直接上網搵工做學師 三/四年後就做到師傅